最鍾意邊對動漫情侶

比企谷同學，我喜歡你

桐人愛麗絲

留名等人po 刀劍

已經有

也咩囉佬
粉紅女妖

團長 伊麗莎白

七瀨戀 醫生

佐助 鳴人

咁多人搞基

雪兔 桃矢

千反田 奉太郎

我屌你老母

小新 風間

基拉同粉紅女妖

桐人 尤吉歐

刀劍仲要搞基

太一大和

Pop子與Pipi美

胖虎 小夫

明明只是苗木同學而已，真囂張呢

雪兔桃矢

幾斗 亞夢
新一 小蘭

慢咗

悶未

蟻王 小麥
人獸戀

識D野

睇相都扯扯地

ching識野
不過齊木點都唔會鐘意照橋

無人同我一樣喜歡呢d純愛？

可兒江西也 同 五十鈴

舞子集×宮本琉璃

正皮俾豆釘兔

Nina Alexander

無得輸

葛城美里
加持良治

我喜歡你 我知道

安達與島村

明明齊木周圍去唔同平行時空fix野果時有個時空係拍緊拖
作者既意志係無敵

最正，兄妹由細到大一齊生活，生活十分合拍，擺酒又剩係請自己嗰邊親戚，結咗婚又唔駛改姓，親上加親

其實佢哋似母女多過姐妹
更遑論CP

Ching識貨
路比、莎菲雅呢對真係好正

唔知算唔算情侶
大家都鍾意大家

「我有住進在你心中了嗎？」
『連鞋都沒甩就走進來了。』

麻衣senpai 同咲太

遊戲裡面都係一家三口

炭治郎 彌豆子

佢地會仆野唔係因為佢地有一大段時間無一齊住？

櫻島麻衣同佢條仔

依套叫咩未睇過

02同廣

呢位師兄識貨

緣之空

呢套癲嘢

犬夜叉 桔梗

殺生丸 神樂

殺生丸 鈴

果時一路玩一路諗幾時屌埋個妹

藍原姐妹

依對真係好正，特別係加治木個句：「私は君が欲しい！！」

如果出新一集應該有機會

亂馬 小茜

柚子好正

呢套野真係考古級

入黎就係睇你同依張
點知今次咁快

新蘭
不過連登仔好似鍾意哀多d

No，佢哋出世個陣分開住，阿哥跟爸爸媽媽住，阿妹跟祖父母鄉下住，男主大個少少之後，暑假會隔唔時番鄉下探親，阿妹因為細個身體弱所以無咩點返小學，男主十四歲個年暑假，畀鄰居大姐姐食咗佢個處，所以妹妹一直都好憎呢個大姐姐。之後大個啲，男主同阿妹同老豆老母住返

後來父母交通意外之後，男主同妹妹唯有番鄉下住（故事開端），慳錢之餘，又唔駛同阿妹分開被人收養。

層主你講得啱，佢哋細細個有一段時間唔係同住（去到小學五六年班先一齊住），可能因為比較大啲先一齊住，所以佢哋有少少陌生，甚至因為唔識表達親情，扭曲地以男女之情表達愛。

亦可能個陣時，女仔比較快到青春期，阿哥啱啱重遇個陣又傻更更，對阿妹特別好，搞到阿妹小學開始對佢有少少愛慕

工藤新一&怪盜基德

真中個look

呢套叫咩名？

カズマ めぐみん

久遠愛 鳳月里和

及川徹 岩泉一

來擁抱著我 形成漩渦

咲saki

唔知算唔算係情侶

Fbi plz

官配嚟

愛花同小陸

女都生埋，仲要兩個

望住啊哥個處被人食咗個幕到而家都唔敢睇返
個胃痛撚到

呢套咩嚟？

呢套咩名？

草莓百分百

間接kiss
抱佢去醫療室
Etc

空想実験いちご VOL.3

惑星のさみだれ

北軍全面進場

草莓100%, 屌，原來自己好撚老當年毒撚必睇

小狼小櫻

楊過 小龍女

姑姑

路比真男人
同莎菲雅一樣因為細個件事完全改變自己
特別篇既寶石篇好好睇
成個故事都好正

月桂葉

魯魯修 朱雀

屌 下面嗰個好似定延

I"s

犬夜叉 戈微

七寶 雲母

識貨 Mei最正 黑長直

第二季個兩個都好正

鋼牙 犬夜叉

圖呢

八雲x播磨x 大小姐

Rewrite

幾時先肯出第二季屌佢老尾

寶石直頭係最好睇

依家搵唔到邊度有更新
喺黑白2停咗

直接追漫畫算啦

襯到絕

school days

世上最幸福的女孩

最好有人睇過啦

復活 最後一齊旅行

識玩一定係玩馬

Fine and Shade

DKLM

diu

世一 冇第二

識啲野

我想要七海小天使多d

堅正
最終兵器彼女
唔知點解我諗起王家衛套東邪西毒

而家啲00後淨係睇 五等分 偽戀 嗰啲垃圾

桔梗派

而家應該無乜人識

銀之匙既八軒同御影

好mk但我鍾意

有d老

你係魔女 咁我做魔王

估唔到有人po

一個為對方變得溫柔，一個為對方變得堅強

進藤光&塔矢亮

都唔好舊je
果時已經有dvd

係咪唔會再出動畫

彼と彼女の事情

WA2正評
利申 雪菜黨

最可惜嘅一對

少數睇到眼濕濕嘅動漫
咁尤其開門撳掣消失個一幕

說好的不要說

大野晶 春雄

用高達嚟溝女嘅男人

好鐘意佢哋

龍兒是我的

呢套好熟 叫咩名

冇無人識？

真係必睇
同期仲有純情房東俏房客都係必睇

冇奈落搞搞震點會有戈薇

電視同劇場版都救唔返冇HE，當年喊死左仆街係喊左2次

童年

貝爾 蕾菲亞

一瞬即逝

連耍英槍都係
mega級

你個名同答案一絕

利伸：我都好中意pop team epic

次次都有鬼父

鋼殻都市雷吉歐斯

好surprise 有人會講 好似動畫做得麻麻地 漫畫又係唔多完整
以前輕小說第一部睇佢 亦係個時唯一會追既書

好好睇 好創新好immersive

校園迷糊大王

利申：兒童套餐派

不得不提今季CP榜數一數二嘅霸權

拯救了世界
卻沒有救她

碌到底先有人講

同意
但anemone 果pair 更好, 最後幾集係天上面跌落黎, 跟住告白果part 好經典

馬神彈 魔魅

呢三對都中意

明嘅就明

識D嘢

當然有, 當麻配食蜂都ok, 可惜作者偏偏唔比劇情

第一套係乜嘢名

咁遲先有人講，動物台已死

narupo

邊套

也咩囉佬係咪姐係基魔？

ga

童年回憶
特別篇一路都冇機會動畫化真係好可惜

估唔到有人po
路比 莎菲雅天下第一快d結婚啦
當年睇快樂龍睇到呆左

痴撚線屌你老母仲未有人講龍與虎你地係咪痴線

細個好似電視睇過 記得誰角好似係揸電單車返學 放假搵日睇返先

Pokemon B&W

小孟

玄關大戰

好撚sweet

無標題分唔到係邊套

美冴廣志

石破LOVELOVE天驚拳

邊個係愛麗絲

幸運四葉草

明明漫畫結局冇二撇雞靚仔咁多

🥰🥰🥰🥰美少女戰士世界第一

呢套真係不得了
漫畫動畫都喊到我

睇嚟大家有返咁上下年紀

新丁 詩美

El Psy Kongroo

作者

零之使魔

套套都一樣

新島夕

zero c.c

零 第八集

市丸銀、亂菊

暴露年齡

殺熊夫婦

我叫L.L.好冇？

機械人迷一定識

終將成為妳？

甜死

龍與虎
龍兒 大河

不破愛花同吉野都未有

左邊把劍

係我發雞盲睇唔到定係無人鐘意

當年買快樂龍就係為咗睇佢哋一齊

有集係k房救照橋勁正

小肛同基路亞

細個打機以為路比係白色頭髮
睇咗漫畫先知原來係頂帽
原來咁鬼靚仔

情侶無誤

勁鍾意呢兩套

UGO黎

女都生埋童養媳

永生之酒！

屌你老母

裕作、響子。

真假主角，俾佢呃咗

冇人講鳴佐
我要成為火影我要成為火影的男人

唔明最後個結局係點
不過中間果PART幾好睇

入黎就係為左睇呢對

鳴佐係真愛

永久指名

呢兩套我老婆睇完喊左成個鐘

高木 西片

最鐘意睇魯魯發佢脾氣

大哥哥...

蒼葉梢+白鳥隆士

唔係動漫 game得唔得
真愛

冇得輸

真心剎那最中意一定係佢部00。。

估唔到244樓先有龍與虎

黃昏少女失憶幽靈

妖僕 次次到咗三月尾都好心痛

我最鐘意嘅老師

巴衞 奈奈生

呢套估唔到有人講
個時睇輕小說別冊篇結婚甜到我
身高差好正

痴線 終於有人提

入黎就想講呢一幕
好感動

巴衛同奈奈生真係好正，結婚首歌好好聽

係咪叫我

咩嚟

小鳥世一老婆

等緊第三季電影

我們決定繼續相戀

請問可唔可以同我結婚

算唔算情侶

秋子阿姨系列好似有廿幾本

ERR世界第一

妖尾

點解冇團長，三千年不斷重遇

桑高娜呀

好睇到諗番都心up 但成套野其實好甜
真係神話式戀愛

ching sick d yeah

有人post eureka 7, 好滾動

香港冇乜人睇物語

h2o？

其實阿離好撚仆街，橫刀奪愛

不過唔知點解好想佢哋喺一齊

旗派

カズマ アクア

乜黎

天元

成日講 要再睇多次先得
隔幾年就要溫一次

太悶好難先追哂

四月是你的謊言

早乙女愛 太賀誠

亂馬同小茜

點解我咁睇唔開又睇多次

其實比起妖僕，更想睇魔法少女與惡點收科

下面果對大個咗先發現好似唔同物種
人同馬？

有冇同好

其實我覺得如果無作者意志，齊木呢啲姓格應該對照橋無感

但作者唔知點解咁想佢兩個一齊

妖僕算完得好

下面簡單嚟講係900歲呀婆VS半人獸

Yona Haku

雪兔壽命咁長
諗起就心up

城陽茜丘精神!!!

笑咗

細個睇卡通果陣成日諗塔矢亮係男定女

其實有無講到明佢地兩個關係
師傅死左幫佢個女搵工
做左重要的部下
好似得咁多

典解唔是幾斗同唯世

第一次睇
馬尿飆晒出嚟

好唔鐘意天滿

好驚俾人知自己有睇會長係女僕大人
點解以前我會睇呢套嘢㗎

甜到有糖尿病

首歌好好聽

交響詩篇？
冇睇但係日日俾個廣告洗腦

西片 西片太太

細個最鍾意鋼牙

彌勒珊瑚呢pair先頂癮

黑契

周圍叫啲女同佢生仔

正想講，七瀬戀同比良板醫生

當年追
明明大小姐贏撚硬咁濟

L.L.個下真係
等左十年

唔好好似飛王咁就得啦

證明犬夜叉同桔梗有緣無份
利伸 戈微派

好感動 竟然有人提水果籃子

夏娜悠二

我特登碌晒成個post
你真係第一個post呢pair
lihkg嗰幾十個加藤惠去左邊

你真係好可憐 個個po都呃負皮擦存在感 我地應你啦你開心未？

真愛

鮎川圓 春日恭介

冇睇小說，佢地有一齊？

最多算係自戀喎
我就是高達

小新 娜娜子

連登應該唔多人識呢套
細個勁迷呢套動畫

美琴見親當麻啲反應都好正
可惜配咗個又嘈又麻L煩嘅index

唔洗下下都畫出腸既

唔算情侶 不過以前覺得好曖昧

世一

大雄同叮噹

漫畫都好睇，唔係一尾講愛情

好多圍繞住男女主角既家庭

ching 識貨

係

認若葉

然後推佢嗰一下 真係sad左

果種感覺好真實但feel到大家都鐘意對方

物語求其搵條女同阿良良木都襯到

初戀班長
學妹神原
靈魂伴侶忍野忍
真愛894
情婦撫子
兩個上得既阿妹 加無表情付喪神公仔
仲有兩個大叔都可以同阿良良木湊cp

最尾炸到得返個人型果到喊到痴線

射爆嗚爛尾嘅

虎與龍

劉輝

依套咩黎

我覺得最後齊木心動左既
抱佢去醫療室

出左第二集？
睇一集睇到眼壞，啲比例都未執好

最後都冇叫做輸

做兵做到變將軍

係真係好鍾意佢嘅漫畫

呢套嘢真係值得重刷

唔鍾意
一出現就好老尷

點解佢地叫旗派？ 後尾睇埋漫畫，睇到大小姐好心痛...

細細個已經搞破壞，整衰八雲啲功課

龍虎真係一生推

唔係毒撚 睇完都變毒撚

lm

因為佢哋覺得係自己老婆
所以唔post

明明咁舊，點解畫風都可以咁正

最衰係冇班長線搞到要單隻驚落黎玩

我仆你個街

唔睇最後個幾話係ok嘅

初犬
條女最鍾意係按摩棒囉

佢無寫死姐
但唔揀大小姐個下都輸左喇

當年東西軍係咪大戰得好西利

小司

有聲

Mangadex有英文版，黑白2早排完咗了

經典

係 animx 睇

終於有人post
不過anemone 呢對仲甜過佢地

誠哥

明明係rukia 單戀
人地根本當佢臭雞

有馬公生
宮園薰

有動畫睇？定淨係得cg？

連登可唔可以少啲哩啲post
好毒好嘔心
幾歲仲沉迷動漫

再不斬 白

出咗
第一季係回顧
第二季係新野嚟

小說好好睇
仲有冇巴絲同我一樣，等緊小說
由中學等到依家其實作者係咪棄咗坑

漫畫柜去到xy

唔係喎，作者意志加持，係想撮合佢地喎

看到喊，同埋反派幹部有血有肉

我都以為係白毛

開頭俾真假主角fake到呆咗，玩到最後仲呆

有幾甜就有幾虐

玄關之戰咁經典應該要放返個圖上嚟
穹妹萬歲

睇到title第一下諗起呢對

依套冷門野好正

點解叫佢rukia？

仆街個個明明係犬夜叉
未忘記到桔梗又拖住阿籬

kirua
仆街停載咗咁撚耐我連名都記撚錯喇
屌你老母呀富奸

明明播磨同八雲仲襯

大河 龍兒

從第一集買到十幾集 之後就好似搵唔到
個人覺得比無頭騎士好睇

一直都以為唯世同空海

最初睇果時候好鍾意佢空中滑浪既idea

學姐

木橋

結局好似一齊咗

最難重睇嘅動畫

仲有水君同克麗絲塔，人獸戀

唔知算唔算情侶
Pretty Face
亂堂政 粟見理奈

呢個真

嗰種含蓄真係不得了

世界第一

齊木點勁都勁唔過神（作者）

齊神都認咗（好似）

係咪只要兩隻生物企埋一齊就當係情侶?

快樂龍真係童年回憶
不過好多時都係為咗特別篇先買

其實都好合理，利用咗齊神識讀心嘅超能力
反而更識得欣賞心美

公生

我等緊呀 成田開太多坑 至少完左fate系列先寫到baccano 之前又身體差 1935e個出版日延遲又延遲有4年 話哂佢第一部作品唔會棄
台角幾年前話考慮唔代理 跟住睇fb見到話有個人買左千幾本 先承諾至少代理到20集 但到而家先出得19仲要係幾年前既事 想當無咗件事
我本本追住買 台角唔出買埋日版想齊一套
我都覺係好睇過無頭太多
我都相信成田係有心寫好baccano 佢一早諗咗結局會係喺2004 但首先1935-end應該會好厚一本
見有人鐘意baccano一齊等小說 太開心 打咗一大段字

想問特別篇之後仲好唔好睇 我睇到綠寶石篇就停咗

其實點諗都係要死

終於有！！

灰原最高

是世界既錯...

韋月伊婚 瀨户一貴

珍鑽都好好睇

成套火影 佢兩個嘅愛情線係鋪得最好

可以睇呢度
當年同飯團派兩邊黨爭鬥得好激烈
漫畫Z最後結埋婚

黑白2之後冇睇
oras好甜但太趕

直落去寶石mega 保持熱度都冇咩問題

播摩真係垃圾嚟
個個都正貨係要揀天滿

eva 式爆炸

最重要嗰張呢

小別勝新婚哦

Steins Gate 無得輸

槍王黑澤+大波MK妹

macross入面佢倆個條線最好睇
金毛走去溝黑鬼，主角走去煲老藕

鬼滅先係世一

西痕司

大波綾收工啦

屌你上H漫網search 入樽，97.5%結果都係基漫

Cls

哭能左...

最正

呢套中三睇，真係考古

屌你

日向棗😭😭😭😭

溝女神

中間嗰對正呀 童年

仙道流川都仲話係BL

你赤木屌魚住呢啲係咩口味

Look左咁耐終於見到

虎仗 伏黑

三千年不斷重遇
再加上
每次都會相戀
每次都要親眼望住佢死

一直睇到第9頁先有人講

心目中神作

我都估到有人會Po 呢個

大猩猩屌大猩猩

新一代都未必識

悟空 比達

竟然廿幾頁都未見依對
睇黎真係同佢套野個名一樣好冷門

想知係邊套動畫

天元突破

乘著風傾聽誰故事

唔知點解唔鐘意依pair
睇依套野睇到懷疑自己係咪gay
好憎隻兔
想狼同鹿一齊

利申 非gay

遲下2022-2023好似出第三季 不過係第二個監督

我都好憎隻兔 搞到唔係幾追得落

碌到第8頁都冇佢地

咁睇discovery channel 啦

麻衣 咲太

呢套係？

細個完全sense唔到囉！
大個睇返真係覺得正到爆！！！！
好鬼襯！！！！

萊納琉特 菲利斯艾莉絲

應該好冷門下

甜到漏

冇人講小黃🥺

好開心喺度遇到同好

老實說，套小說我真係睇咗幾次都唔厭

雖然睇咁多次個主因係佢後嚟愈出愈慢，中間段時間我已經又睇咗幾套動畫/小說，嗰陣仲係學生又得閒，我就每出一期都由頭睇一次

有生之年睇到大結局，呢個願望愈嚟愈奢侈咁

火雁小姐

唔該巴打

估唔到有人提人生第一套追嘅漫畫

頭髮顏色已經表明佢哋注定天生一對

去左開花店

不思議遊戲家陣睇返先知原來細個睇埋啲尺度咁大嘅嘢

不過紅藍寶石篇結局有少少唔識講，開心但覺得有d格硬大團圓如果oras有火雁就好，oras劇情趕到新生火岩水艦出左一話好似好型就比人秒左

由其第6隻出場，我係金銀篇開始睇
柳伯睇到應該會哭能左

關你咩事
動漫台緊係講動漫野

一直覺得作者扭橋扭得好西利
即使唔知未來既設定 都串聯到d故事

識野
狗 同 狗主

25

我覺得班長先係正宮

播摩好正 我係女都鐘意佢

太少人識本野
飛高post都成日俾誤解
不想再解釋

呢對真係

終於有人講呢套

隻免臭雞嚟

冇人講

你連佢啲屎都唔敢食 點叫愛佢

兔美子 熊吉同學

要堅定D

桐詩黨明白大婆永遠係ASUNA

啱啱先重睇咗
明明都記得劇情都仲好好睇

最愛我老婆
CG版先靚

h漫黎？

一搞嘢D飛彈就射哂出來

我都成日重睇 後面劇情好精彩 如果可以繼續出埋動畫就好
但係去到後面又已經唔係兒童向

上年出咗改編動畫
不過真係麻麻 至少我唔會拎嚟j
原作隻game就得靜態cg 拔作嚟講算唔錯

el psy congari

刀劍啦

Chrno Crusade

谷風長道
白羽衣紬

我認我重口味

屌 識d野

我玩完小鳥線玩唔落其他線
特登剩係玩埋fd 睇佢地結婚

星白咪好地地囉

呢套我有睇超正呀🥰

左邊係邊個 唔認得

呢套睇到勁胃痛😭不過真心套野唔錯

咩名呀

嗰個唔係白羽衣紬嚟㗎咩
只係個樣係星白

有睇呀成個魔禁系列我最鍾意睇呢兩個人嘅互動

連登果然係

有一半人鍾意嘅動漫情侶都係男男而上

細個係咁J漫畫 彷徨好正##fatc

「你的所言所行，全都閃爍着光芒，太過刺目，於是我閉上雙眼，但內心還是無法停止對你的憧憬。」

四月是你的謊言

動畫版好好睇
漫畫反而冇睇過

唔算冷啦

有冇可能一齊

最原終一

睇動畫定漫畫好，未睇過想睇

老了

好懷念

咁睇唔開 呢套喊到仆街
我睇動畫

冇玩v3, 以為右邊係v2 d人

屌你 上面明明成堆真愛基佬咁開心

賤男

好多毒撚蒲頭
全部擇名

跪地求出第二季

竟然無人提

呢pair聲優都結埋婚

冇無人睇第三部

月詠真係好正

係2唔係v2

正 以聲稱愛與和平 聯手暴力統治世界

仲以為冇人提驚爆
估唔到有人同我一樣鍾依對
希望有生之年睇到第五季

呢對戲份好少但好細個睇完好深刻

Clannad就是人生

沒有你的春天，就要來了

wacci首キラメキ到而家都係聽到流馬尿

團派🤟🏻🤟🏻🤟🏻

小提琴鋼琴合奏版

漫畫正

所以咪話本身星白咪好地地囉, 做乜要咁虐

邊撚度賤，揀西痕司係正確決定。

基路犽同小剛

CLS

最鍾意佢地

咩名？

原來已經有人po左

平淡的愛

clannad

蒼月潮，長飛丸

終於有

火影最夾嘅一pair

水門佢地又係好sweet

正解！

呢個真係甜撚死

心動左啦
有幾集直頭 哦呼 埋

因為連神(作都)都幫係心美隻兵
有集抽籤定唔知咩齊木要超能力拎左張籤
最後兜兜轉轉都係佢同齊木一組

山治同索羅

cls 終於有人講

屌！

咪同我爭仔
呀～桐人君～

蓓兒丹蒂

最唔個點解但又好襯嘅

最鍾意戴眼鏡嘅栗山同學了

戴志偉同個足球

群P兼家暴woo呢個係

但依家睇返草莓D畫功都真係靚
差左十年都俾學不來靚先
河下係得呢套有人氣

佢哋兩個真係好可愛

咩名

最慘係桔梗 衰左係自己既善良上面
成個故仔做最多野, 但最撚慘
大個睇返桔梗 同 戈微完全做哂對比

真愛黎
睇住另一個任人玩都不離不棄

月色真美

腳腳七注咁踢落去woo

立花瀧，宮水三葉

打者愛也
無論佢彈到幾遠 俾邊個帶走左都好
佢都會追佢返黎

我桔好慘

叔叔

艾里奧斯世界第一

最愛既漫畫

細個睇super s覺得艾利斯好好J

腰斬女王

見到心美啲陰暗面就真

一定係五等分
四葉同風太郎

點解啲人鍾意桔梗唔鍾意啊離

今生無悔入四月 下世願生朋友A

細個第一次睇個時好鍾意佢 估唔到會死咗

咁妖僕完咗

哩兩套仲未完梗係期待

勁sweet，揀老公揀依種
但可惜早死

屌

因為桔梗死得好慘

夏莉第一
C.C.只能第二

有時D故事其實幾老土又唔合邏輯
而草莓都係靠人設嬴起, 而且角色做既野唔會有矛盾 3個女仔又討好

知佢為左自己形象連屎味拉麵都食果下開始改觀啦

但係佢係俾自己嘅唔信任害死

好似白髮魔女傳咁，只係佢無黑化，仲諗住同犬夜叉同歸於盡

貝木best waifu

其實好羨慕佢哋

咁佩服同愛情係兩件事

千葉Y桑×萬里花又點睇？

啱電波嘅話根本追到停唔到

新蘭 根本冇得輸

點賤法？
屌完有埋單
屌完走去食東城先係賤男

清 識野

佢哋之間所經歷嘅愛情真係跨過生和死
Btw第四季嘅結局睇到喊

見到有穹……但佢兩個都唔差

有生之年系列
見FMP 喺輕小說銷量排行幾高下，唔知點解好似冇乜人講

仲有呢首歌

連埋首歌真係想喊

最後嗰集播呢首聽到真係哭撚左

記得嗰陣睇另一集會喊嘅就係娜美嗰集
講真除咗女主角我都幾鍾意佢但死得好慘

有生之年第五季呀

唔知係咪因為拖得太耐同太多年
真係已經由驚爆危機變咗經費危機

睇完即刻買小說睇埋個尾

由岐

tu tu ru

chaos child 雙女主角正d
但隻game 嚴格來講無愛情線

娜美嗰段小說好過動畫
宗介嗰種爭紮 同 後面到第3秒就開槍嘅後悔(點解唔數埋落去，數到第1秒我就會出嚟) 動畫做得麻麻

呢個我同意呀但係嗰吓插入曲播嗰個位/ED
我覺得已經算做得幾好特別係佢哋講到明冇咩經費下嘅咩情況整出嚟已經算係咁

虛 團長

最近玩緊
玩落先知動畫真係cut左唔少野

係cut 到有bug

呢段個BGM轉去Song for lover，再轉返去主題曲，次次睇親都喺呢一段起兩次雞皮

好嘢！！！

睇到盲

考古題

你叫得V2証明你真係冇玩過

漏咗我

V3其實都唔算有感情線。。 太快

1代 11037 最正

第四季fucked up
邊有錢整
唔明點解等成13年先整

世界級

死左講條撚咩

藍より青し

求link 睇

V3有另外一pair
Sonia公主先正

x2 終於見到同好 萌狼羅生無得輸

我相信80後好多仔都識佢地，一直以黎都想推廣俾啲女

唔好啦，成班配音好match

揾到啦😖😖😖不過媽媽冇乜戲份

屌我上面覆錯 動畫嗰套係love holic先啱
後續game(媽媽版)先係mama holic 你鍾意啲媽媽嘅話可以搵嚟玩下

Hi

細個睇淨係覺得佢地好靚仔靚女
大個再睇番真係好感動
好似係叫王利同李晏

出現了

佐藤明 清水岬

睇嚟你好後生😂

經典嚟，睇一次喊一次

我自己好鐘意 漫畫版 呢對情侶

守護之王
加旋世界第一

最古怪情侶

見到有同好好開心

但BL同GL 真係接受唔到

然後阿妹重要特別靚...
大個咗之後應該可以屌打晒阿哥啲砲友

我覺得動畫版畫得阿妹淫好多

係咪搞錯咗啲乜嘢
應該呢張先啱喎

唔係應該調番轉話天滿嗎？
播摩咁正點解要揀烏丸？

當年都幾出名
仲有無人會記得

唯有攞番部PSP /PSV打機戰Z3 重温番FMP 個結局

13:00 開始

巴打好屈機

睇嚟巴打好鍾意屌媽媽

咁後面仲有一堆事件既
最初係覺得佢麻煩到照顧佢感受

唔夠仁又點夠經典

所以話作者幫心美幫到盡，搞咁多野出黎幫佢

當然，都要個作者畫到心美有多少成長先得

創約有唔少劇情

上面講齊木唔會中意照橋
齊木有一集細細聲唔小心哦呼左出黎
點會唔中意

守護月天？

係，應該冇乜人睇過

沒有未來的未來 不是我想要的未來

希羅同莉莉娜

你咁搞笑既 作者唔搞d事出黎邊有故睇
你話心美成長 其實我覺得更加係呢班人改變左櫅木既冷漠

當然，齊木當然有成長，人地話晒主角

關於作者係要搞事先有故睇呢點
其實搞事有好多方法，唔一定要係心美度著手

我只係覺得作者明顯係心美派
所以幫心美幫到好盡下，如果唔係，
基本上齊木呢啲性格未必鐘意心美呢種人

即係好似夜神月無論有冇本筆記，
都唔會鐘意海砂呢啲無腦偶像派，
而會prefer頭腦好啲嘅女仔

唔知你明唔明我意思

俾個反面教材嘅例子：bleach

作者明顯係織姬派

但因為個故初期情節都係圍繞露琪亞，織姬似配角
結果好多讀者撐一護x露琪亞
然後作者又唔想因為讀者喜好而改變配對
到後期作者要花好多功夫幫織姬加戲份寫番好佢

修改

即係好似夜神月無論有冇本筆記，
都唔會鐘意海砂呢啲無腦又有小聰明嘅偶像派，
而會prefer頭腦好啲嘅女仔，或者好似佢自己個妹果種真正善良嘅人

我頭先打得太長
簡化版就係

睇齊木同心美呢pair
就好似作者為咗令夜神月愛上海砂，而寫咗好多情節幫海砂咁

大約係咁嘅感覺，
所以會覺得作者幫心美幫到盡
如果個作者唔係心美派，
佢可以將心美降格做番配角，好似夢原咁

雪兔哥哥早晨

你咁講講到作者硬寫櫅木鐘意心美咁
先唔講係咪官配 有集講心美以為櫅木鐘意辣妹不停改變自己好, 最後反而決定忠於自己果下令櫅木 "哦呼"左 (應該係第一次哦呼出聲)
咁姐係側面講左只要心美開始纏上櫅木開始, 最後櫅木都會因為心美原本個性而沉船

而且櫅木唔係唔鐘意心美, 只係唔鐘意係心美格離而變到好顯眼
我反而唔明除左唔想大突出之外 點解你覺得齊木唔會鐘意心美

他與她的事情

佢首op我仲聽緊
無記錯以前atv有播

依家先睇到原來有人貼左 仲要同一張圖

你喜歡花嗎

甜到糖尿

真係有兄弟姊妹睇到好不安

我無心，只想描述劇情，唔希望大家近親繁殖，因為有大機會出現基因缺憾，生短命又唔健康嘅小朋友

我唔係認真撚只係想講有兄弟姊妹連親密少少都覺得嘔心完全幻想唔到

相聚一刻
裕作 響子

佢理念係啱 唔用暴力點有和平同愛

咁你講果啲咪就係作者有花心機，慢慢寫心美啲性格改變同令佢成長。
如果心美仲係劇情開初咁驕傲，就唔會改變自己。（轉得硬就會搞到bleach咁）

回最後果句，因為性格問題，所以我舉左月同海砂做例子。
當然齊木呢pair無佢地咁誇張，但原因有啲似。

不過其實我最初以為貧窮妹會變女一，而心美係搞笑二世祖果類配角
因為貧窮妹真係好好笑

G線上的魔王

烏丸佢又識變身打怪，又係人氣漫畫家，邊有得比

播摩夠係動物傳心師啦😂
單純唔鍾意面癱既烏丸

邊套黎

居然冇人po

眼殘 原來有

竟然冇人提紗南同羽山

銀時 土方

呢到偽戀唔夠人

灰原派 開戰

覺得冷門嘅可以去隔離個post睇下

有冇ching仲知道邊到有得睇呢套野？搵咗好耐都搵唔翻

應該係把劍同桐人 啲女角全部都係第三者

諗起新八高達眼鏡同神樂

睇左好耐終於有沖神！
Btw銀土推

銀月真係超有愛

好似叫幸運四葉草
我記得個女仔好似要個男仔投到唔知幾快嘅球

小孩子的玩具
記得以前亞視有播

咁多組入面我最鐘意東田同宮越

個作者後期都江郎才盡啦

真係好好睇

英文字幕係gogoanimehub.tv 有
上個月我先追返 應該仲睇到既
中字就唔知啦

Baccano 永生之酒
動畫得16集 第一張圖嗰對得小說有出現

雖然連情侶都唔知係咪 不過好想佢地一齊
睇完俺妹最心UP就係經歷完咁多野最後拒絕完人都冇得同個妹一齊
當年喊到痴咗線 玩返PSP隻GAME1同2先冇咁心UP

終於見到

強國線上得普通話版

驅風

俺物語

覺得web working啲人關系描寫得比較牽強，冇乜互動，所以幾對情侶都覺得一般

web版真係太短 篇幅問題

真冬立夏

動漫首主題曲到而家都仲識哼

輸個考試，贏個老婆
鹿丸好識玩

呢套美滿人生 由頭到尾都係佢兩個 好幸福好羨慕

好撚正

明明 張圖嘅一對情侶就係 尤吉歐插係桐人 後面

好似冇人講呢對

呢套叫咩啊🥺

ToLove

係兩兄妹，但俾盡個感覺都似兄妹feel

反而深雪妹妹真係想連阿哥達也都溝埋咁滯

定埋婚喇喎

我幾鍾意依對聰明配聰明

我同龍造寺舞子

末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

真係搵唔到，除左BT。

細細個就識榨精...
又含又捋...咩體位都識...正常嗎...平時睇啲咩學到咁多技能

好撚嘔心
第一次睇動漫睇到覺得作嘔

或者佢哋係有穿越其他集數嘅平行時空
所以學識晒

你當唔記得佢做過嘅行為，呢對嘅外型又唔係話咁差嘅

結局睇到喊

暗殺教室嘅杉野同神崎 超鍾意呢對

呢兩條仆街真係襯都絕

新果套復活咗喇

哇
呢套係自我識download以嚟
睇嘅第二套動畫
果時細個唔係好知佢講咩

你講出心聲了

赤白

傳勇傳唔算好冷嘅
佢首ED 幾好聽

UFO
我有買頭兩本小說睇

魂環

開頭以為相差好多
點知只係兩年

竟然有人講

終將成為你2

source:

宙人

相良宗介 - R

崛與宮村

勁sweet

有中文字幕 不過係Bilibili, 請自行斟酌

劇場版結局算唔算係好結局呢?

唔算，但叫做有個希望咁囉。

但係咪日文？

明人

但最唔撚鐘意就係Chaos; Head 果Pair
屌你老母
呢d女真係生舊叉燒....

呢套叫clannad，第二季就叫clannad after story

clannad正呀，係親情、愛情、友情集於一身嘅神作

高木 西片
崛 宮村

貼d未有人貼既野

根本佢地先應該喺埋一齊

溝妹夫

冇記錯心美一開始設定就已經暗示左佢會係楠雄老婆
記得係同佢外婆, 老母個名有關 所以唔係唔知點解想佢地一齊

BTW 呢幾日冇上連登 所以變左回舊POST

佢老母個名係咪一開始就出咗？
太耐以前忘記咗

有時可能係畫畫吓加設定，令啲名有關連
外婆個名肯定無咁早出，可以係之後設定
老母我就唔記得了

講起畫畫吓加設定呢樣野

反面例子又係bleach
四番隊隊長係初代劍八呢樣係原設定應該無錯

但為咗要link埋八千流，之後千年血戰篇
無啦啦講四番隊隊長原名係卯之花八千流……

如果真係一開始就設定，而唔係中間先改外婆名嘅話
其實即係個作者係屬於一早設定女主角而且儘量唔會變果類

有啲作者為咗多啲靈活性，
方便自己因應讀者支持度轉女主角，未必會搞呢啲設定

印象老母個名好早出現 外婆都係100話內
但都比後加爭仔既占卜女早出場

最早出場係知予 之後係照橋
冇記錯貧窮女都係去到好後先出場 (記得遲過心美大佬)
作者一早有意撮合佢地 並唔係後加

BTW 冇睇過死神
雖然你講D例子我知你想表達咩
不過覺得類比唔到楠雄